[那些年]當年DQ博士點解會有兩個小吉既？

IQ

好似copy左隻

已白金

有一集分裂左

唔記得咩原因變左做蛹/蛋
最後爆出番黎果時已經分裂左做兩個

好似話鳥山明當年有一格唔小心畫多隻小吉
編輯覺得個idea唔錯，就叫佢畫一話係整多隻小吉出黎

因為本身係3隻 有一隻俾人DQ咗

設定好似係會不停分裂然後食晒地球？

小吉係神派去地球毀滅文明既使者

佢地會2 變2，2變4咁不停分裂

本來去到千平個個年代應該已經比小吉群毀滅左個文明

但係有一集千平同小雲去左古代
執左隻原始版小吉蛋番現代

所以文明先無毀滅到